國際戰線燒到humhum 聲

台灣波特王單野燒到連登契爺都有出tweet回應
香港人仲係度講緊曹永廉條柒頭比邊間割席打曬飛機咁
未贏架手足 完左再慢慢恥笑啦
記唔記得黎緊有咩做呀？
1222 新疆人權集會
1224 聖誕和你__
1225德國人權法截止 填左未呀

洗返五毛版
721
831

傻強請回應721 721 721

Push

最低限度比個like 波特王同填德國人權法啦 郁下手指都懶唔得架

push

波特王煲la

721 831 101
clear

睇你班人都未訓做夜貓架啦 睇完仲唔拿拿臨做左先

頂PK禁錯唔推文，雖然p牌冇人權

拉我無所謂 睇完要做呀

Stand with Taiwan

訓醒唔要見到曹永廉件蛋散

好似第五個Agenda 了lol
已著火
貿易戰 華為 香港 新疆
準備

台灣

拿 link 係埋度 唔準懶

推

唔要見到玻璃豬同曹永廉 同我消失

火燒連環船

可唔可以阻你少少時間幫我推呢個
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

，

已填, btw push

咁幫手
Retweet / like / comment 日文版文宣

OKOK

支那人喺潑火呢方面真係永遠唔會令人失望

才推

Twitter 要人

可唔可以send去PTT

Pusu

英國Nottingham 嗰班人痴線到整咗個香港嘅展覽

呢條戰線都hum hum 聲

微博點 take over potter king account without consent?

係咪好似某KOL講，微博擅改potter 個密碼？

yes potter king 自己都係咁講

推啦

都話班大陸馬騮扮人，始終會被識穿啦。戥啲大陸人惨，唔聽話唔單止冇得用微博，火車搭唔到，連小朋友書都可以冇得讀呀！

加速主義
養咗班自己都襟唔住嘅狗出黎

諗返起係荔枝角既手足 唔該快啲做twitter任 聯署 唔好懶！我地今次冇得輸…

首要做bot先啦

［重要戰線］BBC披露新疆內部指引！香港新疆嶺預告！

同我推晒佢

德國聯署已簽

tweet已re

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

填咗 retweet 咗💪🏻 pish

Sorrrrrry 我get錯你意思
微博官方係唔會改password 只會封ac
依家potter king 係俾佢個大陸合作方擅改potter 個微博密碼
對唔住 講錯左
不過大陸人一樣係一講錯野就冇自由

pish

德國嗰個點解簽極都好似唔郁咁

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

推爆你個ass

who is連登契爺?

pisj

支持porter

Pushhh

唔止波特王

奧燒撐新疆維吾爾族單嘢，都開始發酵

推啊

推重要野

Done !

德國人權法呀

推到小英繼任

感謝國際各方好友
不斷有新事件發酵

簽了.

快用Twitter 呀

推多啲人睇到

721 831 101

講到口臭，開acc

日本連（れん）豚（ぶた）爆（ばく）発（はつ）:

多到推唔晒
中國狗踢日本球員
奧斯爾
波特王

Stand with Taiwan, stand with freedom of expression

Pushh

仲有孫揚條粉腸 冇咩人推

831幫警甴殺害手足兇手

English HK 18 District LIG PIG

補返原作嗰page

Taiwan no. One!

721 831 1001

推
721
831
101
曱甴王習近平

洗版🤣 721，831

香港人諗住點慶祝聖誕？

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

撥行個火

已簽！

附送埋教學 5分鐘咩都填完

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

rt咗
大家一齊啊

p

香港人係重要關頭真係好有創造力

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

BBC

721831

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

twitter!仲有be water act同德國人權法案要人

lihk仔唔玩twitter, 推到正評過千就收貨

其實大家填德國嗰個網嘅時候開Google翻譯成個網站咪得囉

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

推呀

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

檢查 做好每日Twitter 任務未
簽好德國聯署未

玩緊手機都仲咁懶 我就祝福你架啦

推友tweet 左未

仲有奧燒

推呀屌

Pish

依家打算搞埋侮辱公職人員罪 即係以言入罪啦 即係無言論自由啦 即係一國兩制收完皮反皮再收啦
屌佢老母

721唔見人
831打死人

【國際突發】前波蘭駐港總領事呼籲全球反共

唔爭在過埋隔離整埋佢啦

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
114 阻救人
1111 狂殺人

PUSH

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

香港人仲有2020戰線去打，美國幫到盡

香港金總終於接受網上會員申請啦

推呀！！！

有一說一啦 其實曹永廉事都係用嚟 振興士氣嘅啫
同埋件事搞大佢可以嚇下啲藍絲藝人
唔好下下都起曬槓啦

希望呢單野喚醒到好多台灣人

明白了
potter king 揾少好多錢，但應該感覺更富有。有種！

會唔會做成禈春㞾？

燒到hum hum聲 句野好香港 香港人先會明
推

831

簽左未呀

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

禈 = 日式兜襠布

揮(條)春梗係呢張:

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯